[TG] 十人谷招人

如題
我地希望今次少啲人可以令到個谷多啲凝聚力！男女比例會有平衡
快啲填表啦！

填左了

推

push

推！